{ "translations": {
    "Failed to delete storage" : "저장소를 삭제할 수 없음",
    "Failed to delete user" : "사용자를 삭제할 수 없음",
    "Storage deleted" : "저장소 삭제됨",
    "User not found" : "사용자를 찾을 수 없음",
    "Restriction saved" : "접근 제한 저장됨",
    "Invalid input" : "잘못된 입력",
    "Auto create sync account enabled" : "자동으로 동기화 계정 만들기 활성화됨",
    "Auto create sync account disabled" : "자동으로 동기화 계정 만들기 비활성화됨",
    "Sync email saved" : "이메일 동기화 저장됨",
    "Quota saved" : "할당량 저장됨",
    "Mozilla Sync" : "Mozilla Sync",
    "Restrict to group" : "그룹으로 제한",
    "When activated, only members of this group can access Mozilla Sync." : "사용하면 이 그룹 구성원만 Mozilla Sync에 접근할 수 있습니다.",
    "Sync quota" : "동기화 할당량",
    "Set the value to 0 for unlimited quota." : "할당량 제한을 해제하려면 0으로 설정하십시오.",
    "Auto create sync account" : "자동으로 동기화 계정 만들기",
    "When activated, the Mozilla Sync registration API will be disabled and instead accounts will be auto created using a user's existing credentials" : "활성화하면 Mozilla Sync 등록 API를 비활성화하고 사용자 계정 정보를 사용하여 자동으로 계정을 생성합니다",
    "Error! You are not allowed to use Mozilla Sync! You need to be a member of the %s group." : "오류! Mozilla Sync를 사용할 수 없습니다! %s 그룹의 구성원이어야 합니다.",
    "To use Mozilla Sync enter the credentials in to Mozilla Sync client" : "Mozilla Sync를 사용하려면 Mozilla Sync 클라이언트에 인증 정보를 입력하십시오",
    "To set up Mozilla Sync create a new Sync account in Firefox." : "Mozilla Sync를 사용하려면 Firefox에서 새로운 Sync 계정을 설정하십시오.",
    "Mozilla Sync is set up, additional devices can be added via Mozilla's device pairing service or manually." : "Mozilla Sync를 설정하였고, 장치를 추가하려면 Mozilla의 장치 페어링 서비스를 사용하거나 수동으로 추가하십시오.",
    "Email:" : "이메일:",
    "Has to be unique among all Sync users" : "모든 Sync 사용자마다 달라야 함",
    "Error! Duplicate email addresses detected! Email addresses need to be unique for Mozilla Sync to work." : "오류! 중복된 이메일 주소입니다! Mozilla Sync를 사용하려면 유일한 이메일 주소를 사용해야 합니다.",
    "Password:" : "암호:",
    "Use your ownCloud account password" : "ownCloud 계정 암호 사용",
    "Server address:" : "서버 주소:",
    "Sync Status" : "동기화 상태",
    "Last sync:" : "마지막 동기화:",
    "Size of stored data:" : "저장된 데이터 크기:",
    "No data stored yet." : "데이터가 저장되지 않았습니다.",
    "Number of synced devices:" : "동기화하는 장치 개수:",
    "Delete Sync data" : "동기화 데이터 삭제",
    "Attention! This will delete all your Sync data on the server." : "알림! 서버에 저장된 모든 동기화 데이터를 삭제합니다."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}